是唔靚晚 椰菜雞

落左半粒椰菜黎炒
唔見左

似譚仔

美

thanks 牙lan

咁大碗肥仔飯

落左咩調味？

donki買嘅一包調味汁

好細碗

好似好正

蘭絕對GCHI

幾靚呀
似韓國菜

難度系數0
最辛苦係落去donki

送飯一定勁好味

個底有冇粉絲

咁大碗仲話唔見，點解要椰菜

咁水

好似幾好味

下次決定用成粒
第日一定有poo poo

椰菜係咁出水
不過d汁用晒黎餸飯

可以同你午餐比一比